洗頭水推薦 [頭頂油 髮尾乾]

有無人同我一樣，揾極都揾唔啱洗頭水？
通常一換洗頭水頭，頭2個星期都好地地，
用完頭髮好順滑，好乾爽，
但用耐少少，d頭髮就開始毛躁，頭頂易油，又痕又有頭皮
換左好多隻牌子都係咁
已經簡無矽個d
仲可以點？

Try try wella sp hydrate shampoo

試試佢先

我都係 有懷疑過係咪要不斷轉洗頭水... 不過我最近發現 每次去完salon, 啲頭髮都可以keep耐好多先洗，隔日先洗都唔油 後來我發覺每次吹頭都分好多個section去吹，頭皮一定要吹乾透，個頭會冇咁易油。吹頭前後可加少少髮尾油/olive oil

去髮型用品店買應該求其一隻都好過惠康百佳萬寧嗰d

可以去髮形用品店買shiseido 既洗頭水 佢分好多隻既 有隻綠色係頭皮護理 我覺得佢咁多隻洗頭水 都會真係feel到有效果 問下店員就搵到 洗完頭D泡泡可以等2-3分鐘先洗 會feel到涼浸浸

髮尾乾唔知你做過咩啦 多數查下髮尾油 摩洛哥堅果油 落下護髮素 唔好掂頭皮都搞得掂

我做salon既 可以參考下

係呀係呀，我仲試過買2支唔同牌子嘅洗頭水輪著用，不過最後又係過左排之後，2支洗完都係頭痕加頭皮

呢個都搞唔掂

好呀，我試下先
前排用左$320去aveda買完支洗頭水都係得頭幾次用係有效果，之後又打回原形

依隻幾好用 洗完好乾淨，
對頭皮好好 ，頭髮又甩少左 ，
但髮尾要用護髮素先得，唔係會覺得乾

其實最好既方法係問下自己既髮型師 因為一枝好既洗頭水固然重要 但係其實洗頭既方法都好重要

可能係一日洗頭既次數 .會唔會早又洗夜又洗 太多搞到太乾變相出多左油

洗頭既方法 .會唔會一次落得多得制 又唔卒開D洗頭水就達落去頭到 沖唔乾淨又塞住毛孔 又會出油

洗頭既時間. 會唔會其實洗太快 個頭根本冇泡泡出 又冇洗勻成個頭皮就沖水

自己用既護髮/造型產品又用錯左 唔岩自己 等等等等

因為太多因素 真係好難係到打晒出黎 唔止洗頭水問題 甚至乎水溫都可以有影響

所以親口同髮型師講會了解都多D野 容易針對到係咩問題 洗頭水只可以幫助到你一半 另一半都係要靠自己 除非你係脫髮問題啦 咁洗頭水既重要性就大D啦

Ching
try harmonic